《生前約死後》電影版首次圍讀 馬浚偉顧美華再續母子情

馬浚偉自編自導自演首個電影作品《生前約死後》已完成前期工作，日前各演員首次進行圍讀，做好準備5月6日正式投入拍攝。影片計劃11月在港公映，並由Golden Scene公司作全球發行，拓展世界市場，參與中外各地影展，馬仔更有希望可以在國際影展上參賽角逐獎項。

該片由籌備到拍攝已有五年，去年公演同名舞台劇，11場爆滿，更加強馬仔拍攝電影的信心。故事原創出自馬仔親身經歷，探討親情、生死、情緒健康等，馬仔親自執筆編寫劇本：「我手寫我心肯定更有感情，好開心有一位資深編劇林少枝幫手，豐富畫面情節，我們合作很久也很有默契。」

由舞台劇到電影，唯一不變的是女主角始終是顧美華，與馬仔再續母子情。「美華姐肯定是不二之選，她已簽了我公司作經理人，未來有更多合作機會。我亦好感謝感恩我的團隊，令所有事情都得以順利進行。」

馬浚偉同思捷大師一樣有質素保證 一定支持